去泰國check in 問題

想請教下各位巴絲我早上六點到曼谷
請問可否即時check in??加錢也可

直接Send E-MAIL 去間酒店問啦...

你係為左擺低行李?
未CHECK IN都可以擺係酒店到架喎

最衰係要訓

多數唔得

直接email間酒店問啦
連登仔係個間酒店做咩

應該唔得 佢會叫你訂多晚酒店
我之前都試過 不過佢會按返比例收費
因為你始終唔係瞓足咁耐 我覺得可接受

Book埋落機個晚咪得
又想訓又唔想比錢

正常早check in 要收錢，你可以send email 問下酒店幾錢。

另外我都成日搭凌晨4點班機到曼谷，係機場Hea 到有地鐵先出市區，around 6:30就已經去到酒店，放低行李係附近食個靚早餐。再Hea 到9點 去health land 按個泰式，或10點打後去其他舖做個spa 。

有房既 多要收多d 錢 可能半日咁